公司多港媽

係，我知有細路好困身，返工期間都要打幾十個電話睇下細路有無偷懶。但可唔可以唔好搵細路做擋箭牌，成日話要早走又乜又柒，要其他「無家庭責任」（屌佢地真係咁講）嘅同事執你哋手尾？我知家家有求，但可唔可以唔好咁老撚馮？出埋你哋份糧好撚唔好？

唔請連登仔又怨香港啲女人結婚後唔使做架啦